有冇可能全世界發起撐trump遊行？

口號： Fight for freedom! Stand with Trump!

係都美國攪先啦
香港攪即時國安到啦
你要美國攪得成首先要打網絡戰